林鄭嘆政府工作堅持「正義」往往被責難：天堂已預位畀我

早前一句「官到無求膽自大」引起社會熱論的政務司長林鄭月娥，早上出席明愛賣物會活動時嘆道，今時今日在政府工作，若要堅持做「正義」工作，往往會被責難。

她提到，今早已進行「望彌撒」，福音是聖經中的「真福八端」，當中有人認為「第八端」的「為義被難真有福」很適合她，「因為，喺天堂已經預咗個位畀我」。

林鄭月娥又說，本屆特區政府將扶貧安老助弱作為施政重點之一，除了不斷與時並進，改善社會福利服務，亦重設扶貧委員會推動扶貧及促進社會向上流動工 作、全面落實長者生活津貼、以及明年上半年推出「低收入在職家庭津貼」等，希望藉各種政策和措施，讓需要幫助的人得到支援，締造關愛共融社會。

上唔上到天堂我就唔知，但可唔可以即刻去世？

係喇係喇 得林鄭先睇得透係正義 香港人睇唔穿

咁死快啲

姐係大眾都係傻既,得你先岩既

惡魔嘅天堂同常人唔同

仲想上天堂
地獄預左個靚位比你啦 慢慢受

基督徒都出來反你啊，落地獄啦仆街

岩岩幫佢係冥通開左個往來戶口

上天堂既人唔會開口埋口話自己會上到架
落地獄啦7婆

我剩係知地獄應該留左位俾佢

緊急!转发出去就能救亲友!救香港!
转發摯愛十名亲友 不要搞亂香港 支持請簽名

保民生!反修例 !
愛中國!反送中 !

欲希望穫取最新資訊
可支持 保民生抗修例大聯盟 官方page

上帝原唔原諒你係上帝ge事,我地要做ge係送你去見上帝

快

地獄最旺火既地方就預留比你！

請廣傳

海天堂?

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中懶人包

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

let go

上帝早已預備

好行唔送

望港人明白林鄭苦衷 林特首唔忍心見港人被溫水煮蛙

落地獄啦

是日笑話

快啲去天堂啦

叫你個耶穌出黎見我先？

呢種嘴臉真係連我個中立老母都嬲

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

趁天堂仲有條隙比你捐入去
你快d去死

佢既弟兄姊妹都反鳩佢

駁唔到

天堂=全國政協

做埋啲咁陰質嘅嘢都未白頭人送黑頭人已經好好
仲想上天堂 瞓醒未？

佢已經賣左身比香港架啦 真係好撚用心良苦啊正你老母自由閪

有林鄭既天堂，仲算唔算係天堂?

推

放心啦 你全家都係地獄陪你過世

地獄都唔收佢啦，灰飛煙滅就真

冇配音似d

前線班義士就真係為義受難

遊行上街103萬在天堂遇見林鄭
結果103萬人都向天父申請下地獄去

正你老母閪

食屎啦林鄭月娥

天堂?地獄先有位俾你呀！

留左個被審判席比你, 落地獄啦仆街

你做特首係上帝嘅旨意 唔係我地市民

收到風下面留咗個頭位比你

但你啲教徒朋友聯署比天父要奪去你天堂之位喎

阿鼻地獄

留左位比你

網絡欺凌 即刻拉

得喇得喇
全世界林鄭你最撚醒
歐盟成員 一百萬香港市民都比唔上去
威喇

認真，根據因信稱義嘅教義
如果佢真心信就上硬天堂嘅

不過一日未死一日都比人屌到仆街咁囉

講到自己好似就黎死咁
一諗到佢推得咁行 都唔知係咪因爲咁

我可唔可以喺夢入面送你上天堂

落地獄拜見毛魔鄧魔好過啦

落地獄啦柒婆

以為自己入硬天堂都係天主教徒/基督教徒嘅罪過之一
食屎啦 神係唔會俾你入天堂
等落地獄啦

丁蟹: 我打到你變弱智係為你好, 點解要誤解我, 你班人都癡左線, 良心當狗肺
冇錯,佢係真傻

天堂提早留位俾佢

不是每一個稱呼我『主啊，主啊』的人，都能進入天國；只有遵行我天父旨意的人，才能進去。
馬太福音 7:21

你估香港飲茶，篤下個鼻就比位你

係全部世方國家都唔明

諗起哩張

仲覺得自己上到天堂知唔知醜

即刻死

班示威者都係正義 而且仲俾魔鬼嘅使者 - 警察 打到仆街
佢地全部都同你一樣上天堂喎

恐怖襲擊啲人都覺得自己上到天堂啦

咁快d仆街死啦

不如你上霸住個位先?

就係彌撒咯（主日崇拜）
望字只係一個動詞，參與咁解

警察同你講：預你老母！

落地獄喇冚家剷！！！！

天堂留番個位俾你？地獄就有你份，一家團聚添！

唔係買免罪符就上到天堂架八婆

正你老母

仲等咩
即刻送佢上去天堂啦

但係惡人個天堂係地獄到喎

我聽教牧講佢已經激嬲咗上帝無位留俾你呀，屌你老母
撒呀

上帝話無

你以為地獄無逃犯條例?

當自己係isis?聖戰士呀？

幾時蒙主寵召？

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

咁易上天堂？
先從宗教角度
最終審判都唔撚睇佢成世做左幾多衰野
淨係令香港人流血
比狗有機會打柒香港人
呢單野都唔止令佢落地獄啦
仲要搞到成個家族落哂地獄
下世做狗都未必做到呀

扶貧？派嗰雞碎咁多都咪搞得掂，你話俾我知除左推惡法指使啲黑警打香港人之後，你仲做過啲咩呀？

焦港救台

講到咁辛苦不如早死早著啦垃圾女人

聽講天堂同地獄都有引渡條例 有位唔代表唔會引渡

所以先叫耶穌落黎

喺佢眼中 天堂=地獄？

地獄就有林鄭份

黃毓民：你地全部落地獄

佢只係堅持自己個人覺得嘅正義

快撚啲上天堂搵萬里啦，佢俾個國家主席你做添呀屌你老母

魔鬼的僕人

地獄都唔想俾個位你

地獄就有位俾你

去到天堂都係引渡返地獄姐

每次主日彌撒神父都會揀一段黎講架

基督教幫你取消咗個天堂位啦

咁撚厚顏無恥既女人我第一次見

天你老母

但天主教d 彌撒太多立雜野記同搞
以前次次去親都忍唔住要同人吹水

受永火啦屌你老母

係咪回帶黎？

落地獄啦，賣港柒婆

2015年11月1日星期日

林鄭嘆政府工作堅持「正義」往往被責難：天堂已預位畀我 (12:13)

Yes, 原本位預左俾你

但你天堂有路你不走, 地獄無門闖進來

第一誡：
除了我以外，你不可有別的神。（出埃及記20：3）
第二誡：
不可為自己雕刻偶像，也不可做甚麼形像彷彿上天、下地，和地底下、水中的百物。不可跪拜那些像，也不可事奉他，因為我耶和華─你的神是忌邪的神。恨我的，我必追討他的罪，自父及子，直到三四代；愛我、守我誡命的，我必向他們發慈愛，直到千代。（出埃及記20：4-6）
第三誡：
不可妄稱耶和華─你神的名；因為妄稱耶和華名的，耶和華必不以他為無罪。（出埃及記20：7）
第四誡：
當記念安息日，守為聖日。六日要勞碌做你一切的工，但第七日是向耶和華─你神當守的安息日。這一日你和你的兒女、僕婢、牲畜，並你城裡寄居的客旅，無論何工都不可做；因為六日之內，耶和華造天、地、海，和其中的萬物，第七日便安息，所以耶和華賜福與安息日，定為聖日。（出埃及記20：8-11）
第五誡：
當孝敬父母，使你的日子在耶和華─你神所賜你的地上得以長久。（出埃及記20：12）
第六誡：
不可殺人。（出埃及記20：13）
第七誡：
不可姦淫。（出埃及記20：14）
第八誡：
不可偷盜。（出埃及記20：15）
第九誡：
不可作假見證陷害人。（出埃及記20：16）
第十誡：
不可貪戀人的房屋；也不可貪戀人的妻子、僕婢、牛驢，並他一切所有的。（出埃及記20：17）

Credit:

天堂無乜位啦，快啲上去啦，唔好浪費天父留比你既好嘢
呢到有我地頂住

林鄭係唔係思覺失調？ 你在位期間cut 老人福利cut醫療budget 喎

1對100萬 對決，港人係佢地心中係咪就係蠢，100萬個腦都唔夠佢1個勁